[
    {
        "randomId": 176
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Amapapayi",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Urupfu",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Gusaba uwo wimye",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Urusenda",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    }
]